仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣

[連續劇] 容祖兒 歌詞 (On Call 36 小時主題曲）

仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣
仍想將一手TG 扔得更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻淪陷戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

有興趣就接

幾好

0/100

I breathe 36 小時

開首的一篇是哪裡出生 港英給香港奉上這一生 My England
不列天下或晴或暗 怎麼走就像連續劇也 欠缺安穩

良心 於某習統一矛頭批倒了你
無知 一轉念便錯失哲理
歷史 轉折漸太多 遺忘怎信奉你
良知 擁緊偏已斷氣

仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣
仍想將一手TG 扔得更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻淪陷戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

開首的一篇是哪裡出生 港英給香港奉上這一生 My England
不列天下或晴或暗 怎麼走就像連續劇也 欠缺安穩

良心 於某習統一矛頭批倒了你
無知 一轉念便錯失哲理
歷史 轉折漸太多 遺忘怎信奉你
良知 擁緊偏已斷氣

仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣
仍想將一手TG 扔得更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻淪陷戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

新一章怎可是你我分開 可否改寫得像你我當初還兩制
只可惜上習難逆轉 傷感的下集仍然未播 哪有彊土？

如果 當晚沒有分神來和勇對峙
如果 不必誤會再猜疑
如果 將獨立說得平和 不加諷刺
如果 真的可有下次

開首的一篇是哪裡出生 港英給香港奉上這一生 My England
不列天下或晴或暗 怎麼走就像連續劇也 欠缺安穩

良心 於某習統一矛頭批倒了你
無知 一轉念便錯失哲理
歷史 轉折漸太多 遺忘怎信奉你
良知 擁緊偏已斷氣

仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣
仍想將一手TG 扔得更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻淪陷戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

新一章怎可是你我分開 可否改寫得像你我當初還兩制
只可惜上習難逆轉 傷感的下集仍然未播 哪有彊土？

如果 當晚沒有分神來和勇對峙
如果 不必誤會再猜疑
如果 將獨立說得平和 不加諷刺
如果 真的可有下次

傻人們爭先恐後 光復到底 結局或同樣
仍想將香港解救 煲底更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻馳騁戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

開首的一篇是哪裡出生 港英給香港奉上這一生 My England
不列天下或晴或暗 怎麼走就像連續劇也 欠缺安穩

良心 於某習統一矛頭批倒了你
無知 一轉念便錯失哲理
歷史 轉折漸太多 遺忘怎信奉你
良知 擁緊偏已斷氣

仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣
仍想將一手TG 扔得更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻淪陷戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

新一章怎可是你我分開 可否改寫得像你我當初還兩制
只可惜上習難逆轉 傷感的下集仍然未播 哪有彊土？

如果 當晚沒有分神來和勇對峙
如果 不必誤會再猜疑
如果 將獨立說得平和 不加諷刺
如果 真的可有下次

傻人們爭先恐後 光復到底 結局或同樣
仍想將香江解救 煲底更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻馳騁戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

傻人們爭先恐後 光復到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想
如能重修好一雙 不要再想 再一刻沒有人退下場
多得你在場 多得我在場 天空也在場 演好這一章 民主是理想~~(升key)

歡迎幫手改

邊間教會

似教會歌咩

開首的一篇是哪裡出生 港英給香港奉上這一生 My England
不列天下或晴或暗 怎麼走就像連續劇也 欠缺安穩

良心 於某習統一矛頭批倒了你
無知 一轉念便錯失哲理
歷史 轉折漸太多 遺忘怎信奉你
良知 擁緊偏已斷氣

仇人們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣
仍想將一手TG 扔得更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻淪陷戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

新一章怎可是你我分開 可否改寫得像你我當初還兩制
只可惜上習難逆轉 傷感的英文仍然未割 哪有彊土？

如果 雙登沒有分神來和勇對峙
如果 不必誤會再猜疑
如果 將獨立說得平和 不加諷刺
如果 真的可有下次

黃人們爭先恐後 光復到底 結局或同樣
仍想將香江解救 煲底更理想
能修補即管修補 光復理想 再一刻馳騁戰場
榮光歸香港 煲底裡合唱

黃人們爭先恐後 光復到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 演得更理想
如能重修好一雙 不要再想 再一刻沒有人退下場
多得你在場 多得我在場 侵侵也在場 演好這一章 民主是理想~~(升key)

歡迎幫手改

全集中 水之呼吸

暴從們一呼一吸 相殺到底 結局或同樣

香港的開首是海港出身 香島給港英奉上過一生 遺留一吻
不管之後或晴或暗 怎爭取捍衛仍然負我 欠缺安穩

全因 這某習統一矛頭 皆指向你
用錢 一撼動便喪失理智
歷史 轉折實太多 如何敢依靠你
良知 握得緊會斷氣

仇人們一呼一吸 追殺到底 結局或同樣
仍舉槍丟煙一再 把我殺清光
be water 珍視戰力 不要強守 再不走人便缺氧
榮光到最後 終會再和唱

新一章只會是你我分開 請不要改寫兩制悔當初 大貪到
即使北上習難逆轉 寶島英總統仍然未割 捍我彊土

如果 雙登沒有分神來捉鬼冷戰
就可 減少誤會與猜疑
如果 將獨立說得平和 不加諷刺
明知 不應等到下次

黃人們拖手結伴 反抗到底 結局或同樣
仍想將香江光復 煲底覓理想
如何能修好制度 不敢再想 再拖只能被算帳
立即起身去 開花戰上將

黃人們拖手結伴 反抗到底 改寫出此章
成功推翻這戰局 史書記理想
由零重光到建國 不是妄想 那一刻毋用再退下場
多得你在場 多得我在場 手足也在場 煲底再相擁 光輝歸香港
-------
後記
本身諗住唔好改咁多，盡量採用，不過真係有啲難，太多位發音唔夾

有啲嘢勉強唔到㗎巴打

有d的確唔岩音

開首的一篇是惡法出生 媽媽給香港斷送這一生 如開戰
不管之後或晴或暗 怎麼走也在重播有狗 我缺安穩

或者 於某習帝可從良欣賞到你
幻想 一轉邊便要失去你
如果 轉折漸太多 遺忘怎相信你
曾經 擁緊偏已斷氣

防暴們一呼一吸 追殺到底 結局或同樣
仍想將你我這幕 掩得更理想
能開聲即管不怕 不要再想 再一刻人便缺氧
榮光的歌曲 等與你合唱

我慢慢改先

新一章怎可是你我分開 可否改寫得像你我當初 還相信
只可惜習令難逆轉 傷感的月娥仍然未怕 哪會修改？

如果 當晚沒有分神來捉鬼對峙
如果 不必誤會再猜疑
如可 將對白說得平和 不加伯母
如果 真的可有下次

教會都唔收你